iphone7陰陽mon後續

話說我早幾日買左部iphone7
隻mon左下角黃過其他地方
打上apple care hotline 佢話要卜天才
問佢有冇其他方法
佢話你可以落門市睇下有冇其他方法幫到你
岩岩落完門市
佢叫我帶full packing 之後再返黎
可以幫我refund
但只能換機
不能唔要
希望幫到其他岩岩買嘅又有問題嘅巴絲打

利申apm apple
部機有買apple care +

媽呀我好撚亂

Refund完 再即買部新
Apple store不嬲係咁

咁姐係唔可以refund囉on9

每代都有,買得iphone就預咗

Sorry

果然係iPhone用家

而家仲邊有呢支歌仔唱呀
你比完錢就算開盒出黎係舊屎都係換翻新機既姐

其實係中國同香港特別禮遇